張建宗稱如警方做得不足有投訴機制 警方亦會深入了解

警方星期日在尖沙咀出動水炮車驅散示威者時，顏色水劑射中清真寺，特首林鄭月娥及警務處處長盧偉聰昨日到清真寺親自向宗教領袖道歉。署理行政長官張建宗表示，警方有向其他受影響機構表達歉意。他說如果警方有做得不足，亦有投訴機制處理，相信警方會就每件事深入了解及跟進。

被問到為何昨日只到九龍清真寺探訪受水炮車影響情況並致歉，但沒有探訪721元朗襲擊事件的傷者，亦沒有探訪其他受水炮車影響的機構。張建宗說，希望公眾不要過分解讀，昨日探訪目的是不希望傳達有關政府不尊重宗教自由的錯誤訊息，稍後將到其他受事件影響的機構作出交代。

至於警方昨日在記者會提及，追究事件中警員的責任於是無補於事，而相關警員在車內，未能展示編號，會否令人難以投訴，張建宗說，操作水炮車的人不多，警方一定會知道誰人負責，警方已透露該警員通常是警署警長，相信很容易跟進。

張建宗日前回應元朗7.21襲擊事件時說，希望大家向前看，他今日出席行政會議前解釋，是因為事隔已經3個月，監警會已展開工作，承諾優先檢視大家關心的事件，特首亦表明會公開監警會的初步報告書，張建宗說，他提出大家要向前看，是希望給予監警會空間做功夫。

要割了 要割了

宗仔因住又比林大總統屌

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

香港人再比時間港共政府 = 自殺

佢地而家就一直拖 一直拉人

用口術拖住,最尾都係會保住警狗,大家唔好天真

好易跟進 但唔跟呢

收撚皮啦

話撚咗個投訴機制冇撚用好耐啦

宗仔你生cancer 啫，識字架下話

真係講起個投訴機制就炆

而家政府 同4點警謊會 咪咩都推去 監警會到

收皮啦 而家無任何一隻狗停職調查呀

721 811 831 101

知唔知咩係｢如｣

成撚日講有個投訴機制, 投訴投訴
邊撚個話想要投訴差人呀
我地係要追究濫權既黑警, 要佢地承擔後果呀屌你老母

投訴投訴, 講到成件事咁輕易咁簡單